英足總仲有咩路數幫牙傾登基做球王

幫連加特好過

已經係球王

牙傾要快啲生多幾個仔女先得了

=2和b

Ar Klaim帽子戲法wo